覺唔覺啲MH撚好On9

以on9程度黎計真係直逼 pc vs console個啲傻佬
成班好似八婆溝仔爭寵咁

覺,乜鳩都比佢睇晒

由MH轉投老任一刻已經開始緊
依家只係一個循環

覺

任狗on9 d

覺

聲稱某個平台先係真狩獵果D仲撚ON9

每日都有呢啲post 解悶一流

打機打到要狗來狗去果d 最on9

樓主講得好

精神分裂定唔得轉a/c ？

覺，好煩

想知MH轉平台之前有冇索任大戰

應該無，因為索索做正義的事，邪惡果邊唔準出聲

兩部都買曬咪得

我細妹同我共用ac

覺
完全係大一統上腦

打機都要自慰做人真係辛苦

窮先咁少器啫

同感
我就齊哂三主機兩手提，加埋PC添
齊就乜都玩得，根木唔洗執著乜野出唔出係邊度
反正我都玩到

成日嘈咩起格 唔出係psp 之類...